
## **Mini-Proyecto del [tema 4](../tema4.md)**

### Pasapalabra Game! (Final JS) üéÆ‚ÅâÔ∏è

Resource: https://www.youtube.com/watch?v=xJp2c_rcHDc

Haz el juego del Pasapalabra, el programa deber√° lanzar la definici√≥n de una palabra y el usuario deber√° adivinar que palabra estamos tratando, por ejemplo:

```
'>>>'With the letter "M", Capital of Spain, located in the center of the country.
'>>>' "Madrid"
'>>>'Correct, you have 1 Point!
```

Tu juego deber√≠a hacer una pregunta por cada letra del alfabeto, al final del juego, y habiendo respondido **todas las letras**, deber√° indicarle al usuario cuantas letras ha fallado y cuantas ha acertado.
Si el usuario responde con "pasapalabra" el juego deber√° estar preparado para entender que en ese momento, el usuario no responder√° esa pregunta, y no estar√° acertada ni fallada, la dejar√° para la siguiente ronda.
El juego deber√°, cuando finalize, mostrar un ranking de usuarios con el nombre y ordenados por cantidad de letras acertadas.

**PRO**

- El programa no deber√≠a hacer distinciones entre may√∫sculas, min√∫sculas...
*Ejemplo*: **"animal" == "ANIMAL" // "Animal" // "aNiMal"...**

_Ejemplo de preguntas y respuestas:_ **made by** => _www.github.com/misan7_
```javascript
var questions = [
    { letter: "a", answer: "abducir", status: 0, question: "CON LA A. Dicho de una supuesta criatura extraterrestre: Apoderarse de alguien"},
    { letter: "b", answer: "bingo", status: 0, question: "CON LA B. Juego que ha sacado de quicio a todos los 'Skylabers' en las sesiones de precurso"},
    { letter: "c", answer: "churumbel", status: 0, question: "CON LA C. Ni√±o, cr√≠o, beb√©"},
    { letter: "d", answer: "diarrea", status: 0, question: "CON LA D. Anormalidad en la funci√≥n del aparato digestivo caracterizada por frecuentes evacuaciones y su consistencia l√≠quida"},
    { letter: "e", answer: "ectoplasma", status: 0, question: "CON LA E. Gelatinoso y se encuentra debajo de la membrana plasm√°tica. Los cazafantasmas med√≠an su radiaci√≥n"},
    { letter: "f", answer: "facil", status: 0, question: "CON LA F. Que no requiere gran esfuerzo, capacidad o dificultad"},
    { letter: "g", answer: "galaxia", status: 0, question: "CON LA G. Conjunto enorme de estrellas, polvo interestelar, gases y part√≠culas"},
    { letter: "h", answer: "harakiri", status: 0, question: "CON LA H. Suicidio ritual japon√©s por desentra√±amiento"},
    { letter: "i", answer: "iglesia", status: 0, question: "CON LA I. Templo cristiano"},
    { letter: "j", answer: "jabali", status: 0, question: "CON LA J. Variedad salvaje del cerdo que sale en la pel√≠cula 'El Rey Le√≥n', de nombre Pumba"},
    { letter: "k", answer: "kamikaze", status: 0, question: "CON LA K. Persona que se juega la vida realizando una acci√≥n temeraria"},
    { letter: "l", answer: "licantropo", status: 0, question: "CON LA L. Hombre lobo"},
    { letter: "m", answer: "misantropo", status: 0, question: "CON LA M. Persona que huye del trato con otras personas o siente gran aversi√≥n hacia ellas"},
    { letter: "n", answer: "necedad", status: 0, question: "CON LA N. Demostraci√≥n de poca inteligencia"},
    { letter: "√±", answer: "se√±al", status: 0, question: "CONTIENE LA √ë. Indicio que permite deducir algo de lo que no se tiene un conocimiento directo."},
    { letter: "o", answer: "orco", status: 0, question: "CON LA O. Humanoide fant√°stico de apariencia terrible y bestial, piel de color verde creada por el escritor Tolkien"},
    { letter: "p", answer: "protoss", status: 0, question: "CON LA P. Raza ancestral tecnol√≥gicamente avanzada que se caracteriza por sus grandes poderes ps√≠onicos del videojuego StarCraft"},
    { letter: "q", answer: "queso", status: 0, question: "CON LA Q. Producto obtenido por la maduraci√≥n de la cuajada de la leche"},
    { letter: "r", answer: "raton", status: 0, question: "CON LA R. Roedor"},
    { letter: "s", answer: "stackoverflow", status: 0, question: "CON LA S. Comunidad salvadora de todo desarrollador inform√°tico"},
    { letter: "t", answer: "terminator", status: 0, question: "CON LA T. Pel√≠cula del director James Cameron que consolid√≥ a Arnold Schwarzenegger como actor en 1984"},
    { letter: "u", answer: "unamuno", status: 0, question: "CON LA U. Escritor y fil√≥sofo espa√±ol de la generaci√≥n del 98 autor del libro 'Niebla' en 1914"},
    { letter: "v", answer: "vikingos", status: 0, question: "CON LA V. Nombre dado a los miembros de los pueblos n√≥rdicos originarios de Escandinavia, famosos por sus incursiones y pillajes en Europa"},
    { letter: "w", answer: "sandwich", status: 0, question: "CONTIENE LA W. Emparedado hecho con dos rebanadas de pan entre las cuales se coloca jam√≥n y queso"},
    { letter: "x", answer: "botox", status: 0, question: "CONTIENE LA X. Toxina bacteriana utilizada en ciruj√≠a est√©tica"},
    { letter: "y", answer: "peyote", status: 0, question: "CONTIENE LA Y. Peque√±o c√°ctus conocido por sus alcaloides psicoactivos utilizado de forma ritual y medicinal por ind√≠genas americanos"},
    { letter: "z", answer: "zen", status: 0, question: "CON LA Z. Escuela de budismo que busca la experiencia de la sabidur√≠a m√°s all√° del discurso racional"},
]
```